---
title: Blog nr.02
date: 2017-09-04
categories: ["Design Challenge 1"]
---

De kick off van de Design Challenge. Samen met groepje een naam bedacht: de Funky Fantastic Fanatics. We moesten met beperkte knutselartikelen een compositie maken die uitbeelde waar wij als groepje voor staan. Dus een object dat symbool staat voor ons team Dit was vrij lastig. We hebben een kleurrijke boom geprobeerd na te bootsen.